{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70492&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계곡을품은펜션"
    },
    "text": "当渓谷を抱くペンションは、抱川角ホール渓谷の美しい自然景観と真っ白な皮と緑の木の葉がきれいなシラカバの森が調和した場所です。 周辺には薬師洞渓谷が車で5分の距離にあり、白雲渓谷は車で10分の距離にあります。 また、山頂湖は車で8分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 また、ペンションの下に位置する渓谷はペンション利用客のみ出入りが可能で、バンガローはペンション利用客のみ使用できます。 無料駐車場も提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2人セットは10,000ウォンで、超過人数に対しては追加料金があります。 バーベキューの利用時間は入室から23時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペット同伴は不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して提出しなければなりません。 また、オンシーズン中は一部の客室では料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから薬師洞渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "薬師洞渓谷は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから白雲渓谷までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "白雲渓谷は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから山頂湖までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "山頂湖は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの渓谷やバンガローは利用者以外は入れますか？",
            "answer": "渓谷はペンション利用客のみ出入りが可能で、バンガローもペンション利用客のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人セットは10,000ウォンで、超過人数に対しては追加料金があります。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室では料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 477
    }
}